睇黎場運動要衝破樽頸位了

Gphone因為提自決權俾人dq單野可以喺11月2用多啲時間講 等大家清楚知道依家嘅港人治港高度自治係假嘅
我地要嘅係自決權 唔理你支唔支持都好港獨一定要係其中一個選項
自決權呢樣野避左5年6年都係要浮面 支共1972年剝奪我地自決權今日就要還！